iphone個設計呢幾年黎最正係今次

iPhone 12 = iPhone 4換番粒電
又可以慳番筆

Touch id？face id?

戴口罩都用唔到face id

點解用唔到？你有冇用過iphone

戴日本罩先用到face id